比人飛 希望有人黎鬧下個咁犯賤既我

我同我男朋友一齊左半年
佢細過我兩年
佢番緊學 我就出左社會

當初佢同ex分手一個星期我地就一齊左
佢地一齊左兩年
我一直有問佢 係唔係真係放低左前一個先同我一齊
佢話係 所以我都無咩猶豫

結果係拍拖半年期間
我發現佢除左無block到個ex之外 仲將所有野留低晒
有一次比我見到佢個ex打黎 佢話係fd 我唔信
踢爆左之後佢話以後唔會咁 所以我信左佢
繼續一齊落去
結果係佢其實只係將個ex既明改左做其他男既fd名
咁都算 因為我真係好愛
所以我無放棄過

一直以黎 我從來無出現過係佢ig入面
就連逼佢po 佢都係po關於佢既ex既野
仲要以為我唔知
就算係咁 我都係撐到五月

不過唔知係咪女人第六感特別準
我見佢琴晚早早就同我講眼訓要去訓
但係ig就on到成朝早6點
朝早打過去就話要趕deadline
我已經係到諗佢會唔會係諗番個ex

雖然我都唔敢信 但係我仍然好想見佢
我仲好用心咁寫左封情信
揀左個日本買既御守 畫左幅好簡單既畫
買埋糖水去佢屋企樓下等佢

等左幾個鍾
結果我見到既係 佢身邊係佢個ex
我當場真係成個世界都崩潰左
佢當下既反應係叫我走 想保護佢個ex
就連我喊到跪係地下 跪到隻腳損晒
佢都係走左去追個ex

原來佢由當初同我一齊 就無放低過個ex
就算同佢上前線 去台灣旅行
一星期佢會黎住幾日都好
所有既回憶都係比唔上佢個ex

我就連自己失業無晒錢 我都優先借錢比佢買手機
優先同佢出去玩
佢一句想見我 我就會坐的士去搵佢
我仲會自己煮糖水去佢學校 比佢飲 驚佢趕功課趕得太辛苦

但係最賤既係
我仍然想等佢
佢講到明佢鐘意既係佢 雖然佢都愛我但係最放唔低既係佢
已經講到咁 我仍然想等佢
等佢等到佢地真係復合為止

雖然個女仔話已經無可能一齊
轉頭就走左去
但係唔在意又點會特登送佢番屋企
一切都只係為左宣示全權 想知個男仔會揀邊個
我已經好清楚自己無任何勝算

但係我仲想等佢
有無巴絲可以鬧下我
等我快啲放低佢

點解唔同我一齊

放低啦，呢啲人唔值得你等，何必再浪費時間呢

我都想自己可以咁花心

但係我仲覺得佢心底係個好溫柔 好善良既人
我係咪傻左

搵個出黎做野既啦
或者試下花心我

咪傻啦
講句分手
好快就忘記你
只係你忘記唔到佢

一個見到你跪喺地喊晒口都可以顧住追個ex嘅撚屌都叫溫柔善良？樓主要醒啦，唔好咁傻豬。

等佢老母咩等
綠得你一次就有第二次
呢啲仆街仔唔值得擁有你

屌咗未

出左社會好難搵另一半呀
最主要唔想花心
未放低又同人一齊同佢有咩分別

跪到膝頭都損晒
但係佢係我最低谷既時候救左我
佢都話自己今次真係好衰

唉 見到你咁真係 唸翻以前自己 宜加冇人要你等 但你唔等過都唔死心架啦

佢讀書你就好似養仔咁
獨立少少啦
無仔咪做女強人
我單身三十年都係咁過

我知呀我真係知呀
但係我只係想係佢身邊

咩都比曬啦
我真係以為同佢會一直行落去

佢愛既係ex
雖然佢都鍾意你
但係最愛、最放唔低既係ex

你當初係點樣放低嫁
可唔可以教下我

半年

其實都係 因為佢要交學費屋企又唔係富裕
所以出街開支好多時都係我比
不過對唔住呀搞到你講d咁傷心既野

前一段四年比人帽左
到今次依段都係All in 結果都係帽
我頂唔住了

我係咪真係無機會啦

有個快速嘅方法
不斷諗佢有幾衰 醜化佢

救咗你又如何？知衰又如何？最後咪又係當你水泡理都唔理你，條友都唔係第一次呃你啦。
Btw膝頭好返啲未，未就搽藥水啦

屌你金城武咩要貼仔
佢咁都要飛你
真係檢討下

我暫時做唔黎
問佢係唔係一直當我水泡佢又話唔係
如果佢話係我咪會憎到佢

佢講咩「知自己今次真係好衰 」
只係令佢少啲罪疚感
與你無關

搵過一個更好 真係珍惜你既人啦

比著佢揀你又點
出軌有一次就有第二次

希望你可以搵到一個真正愛你嘅人
同埋最緊要叫佢還返錢比你 唔好連錢都蝕埋

多謝你啊
我諗真係見到佢地復合番
我就會痛快好多
因為就算點冷靜諗 佢係我眼中依然係個好想去疼愛既人
雖然我想佢係我身邊 但係我更想佢幸福

要愛自己，人哋先會愛你
搵個珍惜自己，真係對自己好嘅人

坦白講，一定係
你唔好再畀佢呢啲大話呃到你
好好瞓返覺休息下

原來係咁
諗諗下又真
佢都係想自己好過啲

振作啲
佢只係想減低內疚感先咁講
真心鍾意你點會仲諗個ex
你信佢？

佢揀我 我都好希望努力再試多次

係我撞到佢地既時候
佢已經塞曬啲錢 還番曬比我
我問佢本身打算幾時會講分手
佢話還曬錢就會分
姐係因為佢前排無錢所以一直拖住我

你自己鑽牛角尖姐，
我知而家講咩你都唔會聽得入耳，
最好就大家支持你去求返佢

但係我講我自己嘅經歷俾你聽，希望你醒下啦，
我之前成日為男朋友哭哭啼啼，
佢成日都對我好差，
冷淡我呀，全世界都比我重要咁樣，
佢試過搵粗口鬧我趕我出街趕我落車，
我係試過有成個月冇一日係唔喊既，
但當我聽到佢去讚之前同佢有嘢嘅一個女仔，
然後我見到個女仔ig,日日都開開心心，
打扮到靚一靚，裙下之臣一堆咁，
我成個人即刻就醒晒，
覺得自己點解要搞成咁，
喂我都有人追個喎，
我點解要做嗰個日日樣樣衰衰喺屋企等你，
等到喊苦喊忽嗰個人？！
我咁好你都唔珍惜我，
你仲走去當其他女人係女神？！
忽然自尊心返晒嚟，
完全唔覺得值得為呢個男人咁做，
我話你聽如果你可以好似我咁諗，
你成個人就唔會好似跌入谷底咁，
亦都唔會祈求佢會返嚟，
只係會想invest係你自己身上，
增值自己，扮吓靚都好，
你理得佢返唔返嚟姐，D咁既垃圾，
單身都好過同佢一齊啦

明明係我唔值得被愛先比人飛
點自愛

點解你覺得自己唔值得被愛？

我知
但係接受唔到

但係佢的確都有對我付出好多

我就係唔想番去求佢啦
所以希望局外人鬧醒我
因為當局者迷
我好多野都睇唔到

我會努力再扮靚啲嫁
會努力做個更好既人

值得既話佢就會揀我啦

半年有幾多
同埋你要覺學下啲兩性相處skill
睇落你付出太多乜都就晒佢
太易得到係唔珍惜的

拍拖拍到好似打機咁要學技能好咩
半年唔多 但係係佢身邊既時間真係好幸福

你真係被愛情沖昏頭腦
醒下啦 佢一早就唔愛你啦
冷靜幾日去理性啲諗下 嚟啲咁嘅男人值唔值得令你再嘥時間落去
再一齊返 你只會係水泡 不斷被傷害
依家真係對住你講乜都冇用 你都聽唔入耳

我知我依家好唔理性
希望再過幾日我真係諗得通
我就係愛佢愛到做水泡都唔緊要
但係我知對方唔珍惜都無用

未想情緒失控住
我驚我會頂唔住跳樓

你既然問得其實自己心入邊都有個答案
係咪？

其實任何人講咩都無用
老土啲講句 幫到你既
除咗你自己 真係得時間

一頭半個月之後你再返來睇返呢個post
你就會得啖笑

放心啦
呢到咁多比人溫暖人既人
我一定會成日黎吹水

我仲特登去搵個女仔ig
同佢講個男仔真係好愛佢
叫佢認真考慮下同佢復合既事

希望會係咁
好似戒毒癮咁過一排就會戒甩

前半part同我啲經歷似足9成除左性別掉轉 樓主 如果佢真係你講咁好咁善良既 佢就唔會咁樣對你啦 不過我之前都係咁諗

本身點識架

你唔係傻你只係太善良
愈快放手就愈快好返
相信我時間會掉淡一切
或者你依家好痛
但將來幸福嘅你回望過去
就會發覺自己當初點解要晒咁多時間喺佢身上
但係你依家唔需要刻意隱瞞你嘅難過
即管發洩晒出嚟想喊就喊想點就點
信我遲早你會move on

真係好傷心
拜託未放低真係唔好出黎害人
我都控制唔到 見到佢喊曬口我既反應係第一時間幫佢抺眼淚

係
根本無機會

係學興趣班既時候識
咁岩撞正全港開花
落堂番唔到歸咪傾計

屌..
佢氹番你就話姐
人地都唔揀你
你仲留係到做乜?

同你個名一樣
你比到好大希望我
睇完喊到傻左
多謝你

就係佢唔揀我 我做後備都唔緊要
我知咁係作賤自己 但係我真係無咁快放得低
不過比人鬧完已經醒左好多

絲打都唔好太傷心喇
仔死仔還在
一定有識得珍惜你、對你好嘅人
遲少少就會出現

希望我有一日可以講得出我去憎佢
但係識人真係唔知點識
圈子好細

可能因為我知佢地復合左我就會放到手
所以我好想佢地快啲一齊番
雖然咁既話我就無曬希望

希望真係會有啦
已經有少少對人失去信任

籍口

可能接受唔到佢唔愛我
所以想要另一個理由令我可以放手

你只係唔甘心
付出左咁多都得唔到佢個心
依家連個人都走埋

...你真係好好 你即使同返佢一齊 都不免有條刺

嗯...
一驚覺半年以黎全部都係假
就好唔甘心

又係呢d case
得嗰半年貨仔對另一半咁好做乜撚野？
講真兩個一齊開心咪得
你咁撚緊張又疑神疑鬼又買呢樣買嗰樣
係人做你條仔都想避你
掛住個ex就梗架啦
你一開始show哂底牌話信佢一個禮拜就忘記到Ex,傻既都識呃鳩你啦

你講得啱...
條刺永遠都唔會整得走

因為第一次咁鐘意一個人
而且佢背景又有d慘
就會忍唔住對佢好
的確係我太緊張段關係
可能因為比人帽過
下次我會學下保持距離啦

付出付出付出
講到口都臭
唔好咁著重付出呀

咁要著重啲咩呀

我啲朋友都有咁講
叫我絕對唔好再比機會
但係即使佢咁樣傷害完我
我拖住佢隻手仍然覺得好幸福 覺得咩事都唔緊要
我諗真係時間先幫到我

On9 追佢還錢啦

你google下咩叫「沉沒成本效應」
你地咁短貨仔，講咩付出啫

其實唔駛等佢開口，你每想念佢時都模擬一次佢說佢當你係水泡（實情我都覺得係）
總之要令自己嬲爆佢，有幾多的愛就要有幾多的恨作抵消，唔係點可以斷到尾？

上前線？
爆料俾狗
等佢去赤柱執番梘
呢d仆街唔使可憐

絕對明白你既感受，大部分既旁人比你既建議都係分手搵過第個，因為佢地唔會有你第一身既感受，所以講放低好多時講到易過實際好撚多。
時間係會幫到，但係你而家要做既係重拾返對生活既希望，
對未來既期待。呢樣野會令你舒服好多
利申:剛失戀

追左啦 佢當初叫我走既時候塞番曬啲錢比我

你而家都放唔低佢，佢都放唔低ex姐

我都知段關係已經爛曬
點修都修唔好
就算一齊番都好大機會散
但係我好想再試

對唔住啊
咁計的確唔係真係想像中付出左咁多
因為時間太短

其實佢當你係後備 用黎發洩下性欲only 我諗你都feel到 不過唔想承認，你只係一個肉便器。 咩愛你根本係小朋友果種自己都唔知自己up乜鳩既所謂愛，小朋友唔知愛首先係唔會傷害對方的，佢做任何野都只係考慮自己開唔開心，根本唔care你，就算比你等到，你遲早又會因為另一個女人而再成為後備。
你只係唔甘心唧，放過自己 唔好浪費生命喺一個唔適合既人到，女人青春有限，不過我知你唔會聽得入耳，因為人on9起上黎根本無藥可救。

樓主又係一個失敗者既典型case
我當你真係好想挽回呢段感情
但你響佢心中既印象已經係： 煩、盲目付出、唔夠佢ex好，總結：價值低

你要挽回只有一條路：先放低段感情，有返自己生活，再令佢覺得你變咗另一個人

做唔到既就唔該你咪咁多幻想，愈做愈cheap

我會努力想像嫁
我好清楚佢只係因為得唔到佢個ex既愛
先拎我做水泡

咁又唔好
手足唔可以出賣呀

其實如果佢個 ex 唔要佢，你是有機的，只是你活唔活到喺呢個陰影之下吧？

同病相憐
好辛苦呀 訓又訓唔到 飲酒飲到就嘔都唔斷片
不過其實佢地講既野好理性 好啱
因為佢地可以睇到好多我睇唔到既野
只係我需要啲時間先接受到
同佢一齊既呢段時間
唔知係咪感覺到佢唔係全心全意咁對我
搞到我抑鬱連厭食發作
對未來有希望似乎好難

我係on9 我認
聽完你咁講
覺得自己真係好犯賤
明明一直以黎都只係道具
佢無錢既時候連dom錢都係自己比
諗番真係覺得自己賤過地底泥

我知道啦
你講得好中
近排佢的確開始嫌我煩
我諗我真係太失敗

我幾日前都唔食野唔訓教，就連平時唔飲酒既我都去買左支黎飲，結果一飲就頭痛想嘔肚痾埋，你可以往另一角度諗，你仲好後生，仲有好多時間，情緒爆發果陣時我會去諗對方有一日會諗通左返黎搵我，而我要努力活下去尋找自己既幸福。雖然可能性極低，可以話係唔現實，但的確有幫助，感情問題唔可以單靠理性解決。

我覺得佢ex好大機會會同佢復合...
不過依個陰影對我黎講真係太大
我唔覺得自己撐得住

如果唔係比人帽
可能好大機會呢 你要加油呀
或者大家都只係需要一段時間冷靜

希望我都會搵到自己既幸福啦

你唔介意既可以同我傾下我係呢個情況都係需要同人講先會有所舒緩，未必係對方理性既想法貫輸左比你，而係同其他人溝通既時候你可以感受到除左對方以外既人既存在同埋，佢講野既語氣同心情會慢慢潛移默化咁同化左你。比如佢如果好嬲，狂批評個男仔，你都會愈聽愈嬲，暫時性由傷感變左做嬲，即使你個腦實晒未必聽得晒佢講既野。

究竟兩邊都幾多歲?
拍拖拍到仲成個中學生咁要生要死咁既

都係
見到或者聽到人地鬧我同佢
就會慢慢覺得一身輕 好似自己既情緒由人地幫我發洩曬出黎咁
我唔介意呀 好需要人繼續聽我呻

點解好似越講越衰咁

唔太想爆
我就黎廿中
佢細兩年

分散下注意力啦 做下運動搵下其他嗜好
記住要留返啲尊嚴比自己啊 ..絲打

嗰啲分手無耐就同人一齊嘅人真係好仆街

根本就未放低

自私撚 完全冇諗過對方嘅感受

跟本從來無愛過你 只想無人陪果陣想揾人陪下

我會投放番多啲時間係自己興趣到了
當街喊到跪地 仲地拉住唔想對方走呢啲醜事真係唔想再做
多謝巴打

啱啊
未放低既自己屈埋一二邊咪算
搞到其他無辜既人真係好自私

搵人攝時間真係好過份

佢話佢為左見我博曬命咁做功課嫁
應該未去到兵掛

但唔係你主動？

ching搵你唔到

唔係
當時係佢係咁搵我傾計
佢仲話我好似無主動過咁所以有想放棄

你比你tg我

佢講野擺明呃開人

多謝ching提點

我比佢呃左差唔多十次啦
全部都係關於佢個ex

都係
的確呢到好多mon po既 popo
都係安全啲好
唔太想連累到鐘意既人

有的
你信我

希望真係有
見過太多衰人
真係怕啦

可能間唔中寫下心情既變化
怕太多太密會煩到人
可能我會去其他人既po到留言傾下
大家比我既指示牌已經夠曬清晰
我休息完就會開始行

我同你經歷差唔多一樣

樓主呢D on9女人邊度搵
係咪要好靚仔先食到

同經歷男女掉轉咁解
樓主起我底都會睇到
每日充實過好自己人生最重要

分得啱
即刻止蝕

我都知自己係nothing
因為就算搵佢都係比佢已讀

點解一定係靚仔...
有女仔係會睇內在美嫁

ching 勸你放低曬先好同新既一齊呀
一係比啲決心斷曬前任所有野
唔係真係好撚傷人

覺得自己已經係

我知嫁啦
搵左一次已經無搵
求下佢地快啲復合
訓左兩個鐘彈醒都即刻睇手機有無信息

傷夠啦
真係夠啦
人都癲啦
我以為自己發緊夢呀當下
求個天唔好再咁對我

我知我已經同佢地無曬關係
但係我都想佢幸福
同時有個理由比我重新做人

唔關咩技能事，唔好諗到咁有機心
兩性相處其實要推拉，give and take
唔係你下下塞晒自己最好既野俾佢就岩
又或者佢需要既唔係呢啲野，需要既唔係你

愛一個人之前
請先愛自己

垃圾肉便器

一齊努力！
我就真係斷晒
其實我都好唔開心
係對方講唔愛我在先
又要block埋我
但明明我係段感情上無背叛過佢
樓主你做過既野 我都做過
其實我無諗過居然有人同自己一模一樣
但我絕對會比你果個仆街男仔好
一定唔食回頭草架啦！

應該係因為佢需要既根本唔係我

我已經del晒聯絡方法
希望佢會幸福 唔洗再喊到咁

嗯...知道
我太唔錫自己啦...

你講得無錯
正一垃圾死傻仔

希望你下個 唔好又揀呢種人

佢好靚仔？
點識？
A0小毒想問問點解可以令你用情至深

乜佢有咩

不如試下揀我

180 靚仔 唔大隻瘦底

你咁講就好啦
可能真係好似其他巴絲咁講
佢只係唔想再見到你呢
不過佢既事已經唔關你事
要好好珍惜現任
幸福咁行落去啊

你作賤自己 搵個更好架啦

愛用時間慢慢減少嘅
唔打聽唔理佢唔搵佢唔諗佢就ok

係就好啦
我都唔想比人再咁傷

要自識愛自己 你先會真係有人愛加油

唔靚仔
但係識識地打扮
帶眼鏡既時候隻眼睇落有啲細但係好可愛
然後好鐘意佢除眼鏡既眼神
佢都有佢溫柔既地方 出街一定會帶定件外套比對方
無時無刻都帶遮出街
係你攰既時候會主動帶你拎野
不過平時都係我自己拎 唔想當對方工人咁

我地興趣班識嫁

Ex你老母
人地都冇分開過 係你做咗人第三者咋

點解係用試
咁樣好咩
你都應該認真啲搵另一半啊

我當初睇到有好多好多
到依家都係
只係
佢唔愛我

放低佢啦 你做到咁佢都款咗去
好明顯佢唔在乎你做咩
而你都唔好放大睇佢救咗你呢件事
對於佢嚟講 可能只係舉手之勞 出於惻隱之心唔係啲咩
你做咁多嘢 都還晒喇

睇尼我要上多啲😫😫
祝你早日放低啦 下個會更好
希望你搵到個會珍惜你嘅人
但女仔都係鍾意壞男人
😭😭

嗯
雖然發展到依家我已經唔知佢係邊type人
全部野都同我識既佢唔同
好恐怖

放低佢啦 你做到咁佢都走咗去
好明顯佢唔在乎你做咩
而你都唔好放大睇佢救咗你呢件事
對於佢嚟講 可能只係舉手之勞 出於惻隱之心唔係啲咩
你做咁多嘢 都還晒喇

唔諗佢仲有啲難
因為十二個鐘前先發生完
諗番起都想嘔
但係我會努力唔搵佢唔理佢

一星期就同你一齊
都知咩料啦水泡
話愛就愛咩
有免費閪屌仲會倒貼錢
邊到搵阿
我都話愛啦
傻閪
根本唔關ex事
就算block哂ex佢都唔係愛你

多謝你
我會學識愛自己

收嗲啦仆街

愛情令人麻木
佢做咩都覺優點？
唔知我幾時先搵到

呢樣我諗又唔係
可能佢地個心無分開過
但係應該真係斷聯左半年
但係諗自己係第三者 可能會好過啲

做乜撚嘢

做連登仔肉便 好快就放得低🙏🏽🙏🏽

仲未分？

呢樣我又無諗過 多謝你話我知
可能真係自己放大左
無拖無欠啦

又唔洗勉強自己去上既...
最緊要搵到自己既興趣嘛
多謝你既祝福
希望你都會搵到另一半
我唔係愛壞男人 係根本唔知道佢係

你講得無錯
免費貼埋去個個都要啦
係我自己on鳩
以為會係真感情

依家逼住要面對
雖然好辛苦
但係都有少少解脫左既感覺

首先香港要多啲對愛情盲衝直撞既on9仔
唔好強求 因為原來呢個世界真係無幾多個人會咁

又唔洗多謝 傻豬嚟
正常人見到朋友有事都會幫
我哋可以心存感激 但唔係情緒勒索自己
拍拖係講隨緣 強求唔到（我覺得

免啦
就算我賤
都只係對住愛既人先賤
因為愛佢所以願意

分左啦
人地揀左個ex啦

好多人都係咁
唔知壞嘅男人係咪有一種吸引力🧲
可能就係你哋所講嘅魅力😭
我睇來都要花多啲功夫係自己身上

講嘢洗唔洗咁仆街啊你
飲多啲涼茶啦你 把口咁臭

我都試過 被ex女朋友帽
主要係付出過咁多 會諗唔明佢忍心咁做

分左頭半年最辛苦 日日諗起 可能因為一齊左七年
誇張到成日夢到佢返番嚟我身邊

方法就好似你咁做 不斷搵人傾
同朋友傾得愈多 就好似愈將啲唔開心逐啲逐啲放低

宜家最緊要做你最鐘意做嘅嘢 分下心先 等自己有個活動去專注去做 等你唔會太經常諗住佢

過咗一年半載真係會漸漸忘記呢個人
我甚至連佢個中文名都覺模糊
雖然有啲記憶仲係度 但你心態會唔同咗！

加油 你一定會好返起嚟！

終於唔洗懷疑對方放唔低
因為我既懷疑一直都係啱
我都好多謝佢終於肯放過我

反攻佢ex
搵返佢做佢私家肉便 佢想扑你就即刻送上門
想打飛機你就即刻自拍俾佢

你係好女仔
不過on9在費心思係一個唔愛你既人
何必呢

想屌閪去叫雞啦死狗公又傻豬又護主尷撚到

係
係尼到比連燈屌兩日真係乜都會放得低
不過都睇得出樓主你冇乜心結
應該好快放低

雖然只係一個小建議
但係好溫柔
感情係無得強求既
如果佢唔愛你 你比曬全世界比佢佢都係唔會要

慢慢 唔好強迫自己 強迫自己就係不斷令自諗關於佢嘅嘢
男人有好有唔好 女人一樣
識多啲朋友 擴闊自己眼界 或者你會識到你理想嘅人

樓上有幸福賓周配對成功喇

睇完嚟堆字 我第一個反應係
屌 仆街嚟個咪我嚟
講真除咗後半part求佢之外
所有野都一樣咁濟

樓主 我好明你心情
之前我都係不顧一切為佢付出
結果換嚟就係 佢根本冇珍惜過
佢連自己當緊我做水泡都唔知
成日提住同個ex啲野 用佢送啲野
但係明明初頭佢話放低先同佢一齊

本來都冇打算認真 係佢叫我要放心付出
久而久之信佢 為佢好
但係冇回報不突止
仲要係俾人當做工具人 出氣袋
去到最後分手個一刻
我同自己講一定唔可以求佢
佢個時同我傾 之後傾到大家都好燥
佢話咁你走啦 我直接起身走
我記得佢講過唔鐘意人扔低佢
但係去到個一刻真係要留翻尊嚴俾自己

時至今日都已經過咗差唔多成個月
我晚晚發夢都要見到佢
無論開心唔開心都好
我第二朝起身都係suffer緊
正正就係打嚟篇野嘅時候

我都唔知啊
不過我覺得壞唔壞同魅力無關
就好似我唔會覺得popo吸引

又唔好咁睇
我見過今日飛a 一星期同b一齊
兩位拍咗廿年拖結埋婚

情況唔一樣 不能一概而論

妳出得post，證明妳自己都知要點做。

要醒嘅，講兩句妳都會醒。
要繼續瞓，繼續犯賤嘅，呢度全部人出盡力屌妳都唔會醒。

妳既然都知要放低佢，係自己呢一刻唔捨得啫。。。我會建議妳由今日開始，搵多樣細藝：健身、跑步、煲劇、睇書、投入工作乜都好，塞滿自己啲時間。每日令到自己有咁忙得咁忙，完全唔好搵佢、亦唔好比佢搵到（直接block晒所有嘢，相亦唔好睇）

過1星期、半個月到，就唔會有感覺。
妳要記住，妳喺度痛、喺度喊，無用㗎，佢唔會知。
就算知，佢嘅關心都只係因為煩而敷衍。

佢真係在意，嗰日佢係叫佢ex走，而唔係叫妳走。
低潮時扶過妳又點？唔好刻意美化佢喺妳心入面，自己諗轉翻轉頭，嗰陣無佢妳一樣會捱得過嘅。
呢個世界除咗父母，無話無咗邊個自己就唔得。

呢一刻實痛㗎，但係心痛只係妳自己嘅感覺。過咗幾個月之後望翻，咪唔係咩一回事。

利申：過來人。

之前女友選擇個搵唔到錢、問佢拎錢之餘、對佢唔好又偷食過2次嘅ex都要放棄一個幫佢搵多咗錢、又付出遠超佢50倍人工嘅金錢比佢、無偷食、帶佢見晒父母嘅我。

七年
真係會傷到爆
辛苦曬你啦...
要撐過黎一定好痛苦
希望你會搵到個愛你既人啦

好彩我有朋友可以即刻收留我 又同我傾計
加埋係到比大家鬧 比大家鼓勵
我覺得自己會恢復得好快

樓主要人閙佢自己屌鳩佢又係佢自己要求你到底做乜撚嘢？同埋講事實有錯？你又係邊位呀傻閪

咁又唔好
佢ex又無辜既
一直都唔知我既存在
係個男既話我知同ex講過有女朋友
我先以為佢知情
但係睇佢岩岩個樣
根本係唔知發生緊咩事

搞個gag姐
當然冇關啦😂😂
我見個幾個類似嘅情況都係唔靚仔但會打扮
所以我都應該搵多啲資料做多啲

隔著個mon都覺得佢係好撚on9嗰啲小學雞嚟 一係啲濕鳩港女

追吓post
條友係咁奶樓主
應該想屌閪閪
5頁內會叫樓主留tg

樓主唔好唔開心啦 不如放底tg？

咁你仲掛乜撚嘢

果一下一定唔會係愛係水泡架啦
屌住先點知屌完一輪覺得幾順手
又識唔到其他仔囡
咪妥協要左佢囉

依度太多戇鳩仔好難傾

你值唔值得被愛唔係經其他人既選擇而得出嚟
你話你比對上一個拍左4年拍既ex帽左
但面對新一段感情，你都可以all in 勇敢去愛，你真係好叻女架啦
睇你既描述，你對而家個男朋友好好，比哂你既愛佢
我覺得被你愛既人好幸福，只係佢唔識珍惜，係佢唔配得到你既愛。未放低前任就開展一段新關係，又唔認真去對待，你真係愛一個咁既人？
你只係未遇上對的人而唔係你唔值得被愛
同時自己愛自己先係最重要，你跪係到求佢，佢咁對你你仲對佢依依不捨，呢d都係你唔自愛既表現
半年真係一個唔算長既時間，要脫離盡早脫離，時間拖得越長，只會越難脫離

我無諗過會嚴重到咁
會嚴重到原來一直都係比人當水泡

隔一陣間會改名 希望樓主快啲加

啱既...好好放低左再去面對其他緣份
係我唯一可以做既事

可能因為真係一早已經感覺到有啲野
所以一切都應驗左就易接受啲

正宗感情台厹

我知道
我會做其他野分心嫁啦
有啲野一齊想做但係因為佢所以無做到
依家可以做下啦

點解全部都要關性事

我能夠講 呢啲感情嘢 唔係絕對

屌
咁實有例外
實有白警tim
仲有d一早出左軌其實係綠帽黎咪咁快一齊咁快愛緊囉

原來咁多人都有同樣既經歷
見到你既經歷我都好心痛 可能因為自己都受緊
我都有聽佢講過話可以認真付出
依家諗起都想嘔 一切都係假
個心根本從來無我
希望你都可以快啲走出傷痛啦

點解依個唔係我
唉 不過諗黎都無用 事實係我傻仔左

你覺得你bf搵ex係做咩
唸經？講佛偈？

世界好闊嘅
識多啲朋友
連登高登我自己都識到啲啱傾朋友

你都講得好中
可能由我開po開始
我已經知段關係翻唔到轉頭
因為比佢發現左 其實都會好傷佢心
但係我都係做左

之後我會試下跑步健身 一直都好想操靚個腹肌

的確如果佢在意我痛唔痛 佢就唔會咁做
都唔會第一時叫我走 (其實個感覺似係叫我滾 因為我阻到佢同佢ex復合)

希望我可以快啲跨過唔

雖然鬧得好用力
但係我覺得係啱
呢個情況我唔比人鬧下唔會心死

唔好諗 最多怪自己睇錯人
信自己 自信一定要有 要堅信自己下一個係啱

我以前都被幾個女人呃啦 但我又唔會怪佢哋
慢慢佢係你心目中地位減退 樣 記憶都會模糊
放心 世上唔會有忘記唔到嘅人 你要怕不如怕你會忘記重要嘅人

加油啊樓主見到咁多女仔比賤男厄真係好心痛 希望你過多一頭半個月會睇清 依家感性大過理性係正常 到時就會睇開㗎啦 當局者迷啫

所以無咩事真係唔好接觸愛情
一唔小心包跌到斷手斷腳

你真係on9..

咪on9啦
你而家做乜都無用 只會更肉酸
佢真係鐘意你 你走左佢就會後悔

如果係咁快完全放得低
一係冷血 一係就完全無愛過啦
愛情就係盲目到連去到依個情況都會選擇作賤自己

原來係咁
聽落又好似係
呢半年真係辛苦曬佢 要佢咁委屈

其實半年 時間唔長

好唔好真係佢自己先知
不過最後問佢既時候佢都無否認係因為我對佢好先留住我
理性都話我知 我唔應該愛個咁既人
只係感性未跟得上

好彩只係半年時間 唔係真係會頂唔住

點解要加

都係多得成晚有你地同我講野
比左好多觀點我

樓主咁痴心既

已經唔想知啦
佢話愛佢就愛佢啦

佢做左D咩令你咁鐘意佢？
外型好出眾？
平時對你好好嗎？

嗯...吸取左教訓希望下次睇人既眼光會好啲

我都知自己on9
但係我都係想咁做

佢點會後悔
我走左佢就即刻打電話比個ex 想繼續追
我都覺得自己好肉酸
但係無憾 我可以做既野已經做曬

的確唔長
但係硬係覺得過左好耐
經歷左好多

愛情唔係作賤自己嘅理由 某啲時候理性一定要大於感性

痴心對人地係好事
對自己係壞事

原來係咁

我唔敢聽
個朋友叫我聽下 尊嚴
聽到一半已經頂唔住熄左

就係因為佢係我低潮既時候幫過我

雖然外表唔出眾
但係因為鐘意佢所以覺得咩都好可愛 好順眼

平時對我都唔錯

當初我話想去台灣 佢諗都唔諗就同我去

同我去行山又會一直幫住我
明明自己既功課都趕唔完 都抽時間陪我

不過一切都係假呢點又幾出眾既

係既...我會盡量做
我會控制自己唔再留意佢嫁啦
都唔會再作賤自己

咁過幾日先再聽 最好聽到爆喊
喊到再喊唔出就最好

咁你享受犯賤咁無計
比我就放手啦
無結果既愛情

白警唔奢望有呀

多謝你呀
我依家已經睇清左好多
係要時間等情緒平伏

慢慢了解先一齊

咁你對住一個人多都覺得時間長嘅

條新女話想去旅行基本上係男人都仆過去架啦

仲期待過你tim la
趕功課呢d
佢都唔想做啦
抽下水散下心
佢需要過你啦

係網上面搵到啱傾既人真係難得
我真係需要識多啲人

唔享受嫁
攞苦黎辛
我都想做到話放就放

白警
真心仲存在咩

咁都唔應該奢望唔夠十日就話愛啦
唔係無
好大機會唔係真架囉

啱 雖然話通常情侶三個月內就會一齊

坦白講，佢喺你最低谷救你係因為想溝你，想溝你佢日日扶呀婆過馬路都做到，但佢係一個點嘅人，一齊咗之後先會知，依家你睇清楚未，醒啦

我唔明男人心態
我地仲好比心機plan曬啲行程嫁

我諗佢有佢ex好快就會忘記我

你仲好意思話佢善良
根本就係個仆街仔

訓啦仲傾....

咁當初一齊一定未到愛...
要經歷過先會慢慢變愛
不過好大機會唔係真 又可能真係咁

睇清楚啦
雖然我覺得佢只係忠於感覺去追愛
但係係同我一齊既情況下仲咁做
無疑係個好自私既人

感情唔會有一條方程式
我身邊有人識第一日 今年第二年準備結婚

能夠講 世上冇一對情人一樣 我嘅經歷唔能夠係你嘅教課書

我見到有善良既部分嫁
佢會幫街邊既婆婆

只不過 對我唔係善良咁解...

訓左兩個鐘嫁啦
個心跳快到嚇醒左自己
之後就訓唔番

跟住第三年準備離婚

仲禁手機 即使唔訓教 都訓係到休息下啦...

好羨慕呀
希望我之後都可以順順利利

訓係到就會亂諗
諗番起佢把聲 佢個傻樣 佢隻手
所以我唔想比自己得閑

講呢啲

將來嘅嘢冇人知 我同我老婆拍咗十二年先結婚
將來有人知咩
唔會有人知香港因政見不同而分手
都見過因為另一半唔夠黃 分手
都見過結咗婚 兩公婆各自出去搵食
兩個人 會遇到啲乜 邊個會知
有時事實係難以接受
人係唔會有既定事件某時間就發生

自己畀自信 有自信先吸引到人 有自信先同人相處到
謊言永遠有破綻

好羨慕呀
不過我諗你地都好落心機經營段關係
應得既

結婚各自搵食真係諗極唔明為乜

要有自信就要由愛自己開始
雖然好難 唯有努力

呢啲嘢我都唔明 問我點解咁 我都唔會明
有自信自然會有下次機會

點解唔兜巴車落去 而係要跪係到求佢

幾好笑 7/10分

因為愛佢
我知自己仲想係佢身邊
呃唔過自己真心
但係我半放棄嫁啦
比大家咁用心勸左咁耐

岩阿
就係想講你果d例子無參考價值

如果我既悲劇可以令你開心
咁我既悲劇都有講出黎既價值既

參考完 都只會比無謂既想像空間同希望自己
怪就怪自己唔好彩

當局者迷
你又愛到咁
走唔出都冇人幫你到

唔係既
聽到人地咁多觀點
就會慢慢睇清楚真相
真相係 愛我既話就唔會一直呃我
愛我既話就唔會同緊我一齊都搵番個ex 仲要呃鳩我功課deadline 實際出左去陪女
愛我既話就唔會選擇同我分手

係我自己一直幻想佢仍然愛我
其實一直都唔係 一直都係水泡

所以我好多謝聽到咁多人既講法
好真實

絲打 愛情唔係乞求翻黎架
請問呢條仔到底係靚到dum一聲定長粗直到咁唔捨得
大家苦口婆心勸你都只係半放棄lmao
呢個世界真係好多男人 唔需要嘥時間係一個根本無愛過你只係當你水泡既賤男身上

真係唔係條件問題
純粹係因為知道佢無咩家庭幸福
一個人好辛苦咁撐到依家
就好想陪住佢走落去
好想自己比到佢想要既愛佢

咁大愛 當自己黎救世咩

但係真係好唔捨得佢傷心
希望過幾日心態會轉變

醒到未

試下考慮我

醒到7成啦
不停幻想佢點呃鳩我 我就慢慢開始憎佢

認認真真去識個啦

巴打你點呀 3月果陣見到你分左手
我有追你個post 我都被帽 但係仲未散

點解帽左都未散
你原諒左佢？

自己選擇既，話你都冇用
曬時間

你唔洗訓？

係既
人地無義務咁花心思鬧我
所以我好多謝鬧我既人

唔係唔想訓
係訓唔到
一訓低就心臟痛

事實點解要幻想

都唔算幻想
係回想番之前佢有邊啲位呃過我
就好似琴晚單野佢呃我係deadline
我有野想同佢傾都逼住要等佢趕完功課先傾
結果係佢其實係出左去溝女

點解要咁樣作賤自己, 你咁樣養到呢啲賤男出黎為禍人間
醒啦, 2X歲青春唔多呀, 經不起你咁樣浪費響呢個仆街身上

睇你點定義帽
佢同人互flirt 但咩行為都無做

我最後原諒左 但仲有條刺

好翻好多啦 係間唔中會發夢見到佢咁

我幫你搽藥水，留tg聯絡我

傻女 你值得擁有更好
唔好為咗呢啲人唔開心

咁你地仲有無聯絡

我都知青春唔多
好想真係搵到一個會認真一齊行落去既人

係
朋友勁擔心我又幫我洗傷口又咩又咩
我都唔想令到佢地擔心我

條刺整唔走嫁
唯有對方願意同你一齊療傷
會包容你既敏感同情緒性
時間耐左就會慣左 同佢共存到

唔洗啦

我會盡力嫁
由朝早到依家我都只係爆喊左一次
盡曬力

冇啦 佢同左第個一齊

你傷害咗我

對唔住呀
我已經發緊燒唔想再中病毒

我無病毒，發燒我陪你睇醫生

你個名

你滿意啦

Ching真幽默

都好難唔擔心

多得佢地及時比溫暖我 幫我急救

屈到發燒係唔係正常

有無你ex咁幽默

唔好再在意佢傷唔傷心，亦唔好再為佢傷心。
日子好快過，過再去再回望，根本無乜大不了

唔想回想番起

我會盡力嫁
不過好難忍住唔去偷望佢

Down交友app搵第二個分心下

Move on聯絡我

唉屌你
食下流質嘢啦

最後都要靠自己,了斷佢

無野 其實係兩個幾星期先一齊
我記錯左

又一隻狗公肉酸到呢
一路覆一路成個腦點樣抽插樓主

交友app幾乎個個都搵食
唔想咁樣去玩

佢都係搞下笑姐
又真係舒緩到情緒既

你喺連登開post 10個9個都係想食你咪on9

有飲杯朱古力嫁
飲左幾個鐘先飲得曬
一陣朋友幫我買粥比我食
希望食到
食完仲燒應該會去醫院睇

啱 連唔關事嘅我睇完都好想笑

係... 我都知朋友只係水泡
要上番岸都係要靠自己游上去

有咁險惡嫁咩

係咪CLS
搞到自己咁賤
果個邊係ex 人地小打小鬧咋嘛
你先係第3者呀, 死八婆
人地用你攝時間, 你就當正自己正印 正一on9

最終目的都係同你交配
做嘅野都係為咗提升好感從而達到你自願同佢地交配嘅目的

會呀
睇到即刻喊埋出黎
你講得好啱呀 我只係為左昇華佢地段關係而存在既人
我會搵個真心愛我既人嫁

真咩

你咪自己體會吓囉
當係食第二舊屎去忘記第一舊屎嘅臭

多謝你啊
已經好足夠 我會全部記係心入面

一齊圍爐 我都想有人屌醒我
上星期分左手 放唔低
求屌醒

免啦
真係唔想再食屎

你發生過咩事黎呀ching

本身識
同班左一個月到 但係唔熟
然後應該係佢地散左之後佢就係咁搵我傾計

唔好咁辛苦自己 你值得最好

又係
無遇過衰既又點會知好係點

我已經行緊去離場出口嫁啦

有時要圍爐取下暖先行到落去

我會嫁

玩下遮，ching咁認真

係架,比D溫暖我OK?

點比
聽下你呻都得

咁當然可以啦

我都好想知發生咩事呀

分手前應該會有d前兆
你記唔記得佢有無講過咩

多謝,好似好左D

咁就太好啦
如果你之後間唔中情緒失控
到時可以再一齊傾

咁就好好多
巴打都幾易滿足

明左咩

因為本身都唔係好嚴重
識諗後同人講下野就好了

咁就好啦

臭雞搵人埋單

是旦啦屌，真係累

放過自己喇

對唔住

一日都未過
仲要啲時間

幫ex做齊含奶啜污糟到死
無男人會真心愛你
屌完即棄

啱呀 我知我無人會愛
所以先會有咁既下場

咪理佢啦
佢弱智

你接受到你老婆含奶啜過其他男人

你古代人？

你係佢家姐only

娶咗n手閪？

如果係都好啲
起碼係正常關係
唔係取代品

Haha

今朝訓醒，覺得自己好傻
點解要為咗一個人喊3日

得閒上黎嗔下，要喊要傷心要自憐無問題，好正常㗎喎。
比個限期自己，一到到就一定要企翻起身。

難聽啲講句，為呢個人，值得咩？

無乜嘢就咪鬼再睇之前啲合照啦，有時間去懷念倒不如睇下書、上下YouTube 學下啲無謂技能。

未遇到姐，樂觀啲，唔好留戀過去

屌 咪咁啦 搞到自己咁肉酸
放過自己啦

點解咁傻
睇到心都痛埋
男人可以好仆街
要識得錫自己

人好犯賤，切勿all in 對人太好

唉，我前日都比個女仔飛左
控制住自己唔搵佢，唔睇佢。
原來相處左咁耐，感情可以話冇就冇。
仲話只係想搵個人陪自己，唔係真係中意。
突然間話唔想再浪費大家時間
唉，心好痛，但逃避去諗，
比自己混混愕愕，隨時間過去算。
Sor，掛住講自己，樓主加油。

佢係好 但唔係對你好啊
醒啦屌 你做咩都唔會得到佢因為佢無鍾意過你
作為一個人 唔好咁樣踐踏自己嘅尊嚴啦唔該

真係愛你係唔會傷害你

成碗糖水掉爆你男朋友個頭啦

留TG? 我都啱啱分手

排

莫強求。。。

佢個ex好靚女?

唔會係第一次掛

錢銀事少
因為無錢拖住你仲要搞係人唔係呀

騙財騙色報狗解決佢啦

成廿鳩幾歲仲好似𡃁妹咁戇鳩

其實如果你真係愛佢, 你應該要接受埋佢個ex
佢選擇得同你喺埋一齊你就要信佢
就算佢上佢ex屋企食個飯, 你都唔好質疑佢
感情最大敵人係不信任

你真係愛佢, 你就快啲同佢道歉啦
你甚至可以直接同佢講唔介意佢搵佢ex
只要佢喺你身邊唔係就已經好夠喇咩?
同埋佢同佢ex都係frd啫, 你咪試下跟埋去

唔係愛你就冇朋友就要唔理ex架嘛
如果佢2個都愛, 你又做咩要走呢?
兩全其美嘅方法係你接受到佢1拖2就冇問題啦

如果你真係愛呢個人, 你唔會因為呢啲咁嘅嘢就放棄
你係愛, 你再去求佢原諒, 再繼續用愛感化佢
佢睇得出邊個對佢好, 而且感情呢家嘢都要培養架嘛
況且佢仲要唔係唔愛你, 所以我覺得唔需要因為咁而分開

個閪又俾人屌臭 感情又俾人玩弄

我又要

喊出黎舒服d，雨過天晴

而家冇咩點喊
只不過依然都會冇啦啦諗起佢

搵其他野做分下心，好快會過去

係好事黎嫁
姐係你進步左
繼續keep住！

知道啦😢😢😢😢合照我del曬啦
屋企個堆曬出黎既相應該都叫屋企人掉曬

我都想呀😇 愛係犯賤嫁啦

唔緊要呀😢講出黎係會好啲
不過起碼佢都會狠狠咁傷害左你再走
我個個到最後都話在乎我鐘意我
只係佢更加鐘意佢前度
我無嫁啦

對唔住呀😢😢😢我都唔想嫁
我已經睇清左現實啦

化左妝係幾靚女
佢無除口罩所以未見過

你咁講我個心都揪左揪
到底我個半年做緊乜

佢地復合左啦已經

都可以提出嘅, 前提係你鐘意
同埋男未婚女未嫁, 溝返返嚟都仲得
但如果你為啖氣就無謂

我想佢幸福呀
我真係好愛佢
而且佢好似已經唔想再同我講野啦

絲打有冇野，情緒上

一模撚樣

屌, 咁你點算啊?
佢而加係拋棄你啊, 鐘意就同你一齊
唔鐘意就同返ex一齊? 有冇咁著數啊!
有一招可以令你同時會令自己開心之餘又報復到
就係令自己過得更好, 有個更好嘅人錫你
而呢個人可能就已經喺你眼前
只要你慢慢咁同佢交心, 好快你就可以move on

你好醜樣？

做到咁cheap 為咩？

完全認同
樓主唔好曬時間對啲咁既仆街度啦
唔需要再等個唔會在乎你感受既人
就算等倒又維持到幾耐
你值得更好

同你一樣，只係男女角色調返轉，完全明白你感受
被對方既絕情令自己徹底心碎，即刻同你一樣醒曬

我明白當局者迷
因為我曾經都試過
加油走出黎呀

承認吧
毒撚係低賤過playboy賤男

咁你就繼續犯賤啦
爛泥扶唔上壁

真係頂唔順嘅，上黎大把人陪你

樓主一定要加油
睇埋你上一個po之後真係唔想再鬧你
錯嘅唔係你 唔啱嘅只係你嗰個極度自私嘅ex
依度會有好多人撐住你
你已經做得好好架啦

唔好道歉啦..
雖然好老土但要人愛自己首先要自己愛自己
希望你會搵到真正嘅幸福

希望樓主可以早日放低，唔好比呢啲渣男拖住自己時間，白費左你一個咁好既人

咁就過左成個月
前日佢突然打電話黎話關心現況
我驚到手震差啲連野都講唔到
完全唔明佢打黎係唔係為左提我佢派左帽比我一個月
更唔明點解佢喊得仲慘過我
我想放低呀
唔好比假希望我啦
我會自以為是覺得你想復合

你同佢唔同世界
一個讀書 一個做嘢
縱然你好為佢好錫佢
佢始終仲有一大個花花世界
仲要你哋係佢哋散咗一星期就一齊
話放低咗都呃你喇
唔敢講佢當你水泡
但呢件事上面佢覺得邊個重要啲
你自己都清楚喇

Cls以為自己開 一撚樣

一撚樣 驚佢飲醉去接佢見住佢同佢個ex一齊
果下嬲到俾番送做我d野佢 佢追都唔追
仲要幾日就俾佢tum番無撚用
始終心軟一齊番 然後幾日後岩岩好半年
買左整左禮物俾佢 電話又唔聽打俾佢個fd嗌佢聽都即cut
真係爆炸
當我係咩

我已經睇清左嫁啦
慢慢move on緊

絲打發生咩事黎唔介意可以分擔下

好似見到以前既自己咁

點解要咁作賤自己啊
一齊番受傷嘅都係你咋
我諗佢都唔係第一次呃你啦

比人當水泡真係好慘
我唔同人講 無人知我拍過拖黎
因為對方根本無公開過

佢有講過話要俾番野佢
我都有講話要一齊去
果晚之後佢都話blk哂 我都信左佢
點知幾日後岩岩好半年散

其實佢搵得番ex
都唔愛你嫁啦
你諗下佢想你走就走 想你番黎就番黎
你真係比佢當玩具咁玩咋
我知一時三刻好難醒
但係真係要睇清段關係

我個ex都係話block曬
最終根本從來都無做過
信佢我覺得自己係傻既

我明呀！！！連佢身邊個兄弟都覺得佢仆街
話一齊就一齊話分手就分手
不過我覺得佢地一齊左9年就咁就完都幾可惜既

好癲
完全唔明點解你仲同佢一齊
完全係有心隱瞞你

你仲幫佢兜
係咪傻左呀
咁樣吊住段關係唔清唔楚咁傷害既都係你
你不如考慮下同佢傾清楚

一句講哂 半年一齊前你只有水泡的價值 半年後你水泡都不如 你ex有錢高大靚仔？Which one?

已經講左話做返朋友

好叻啊
佢氹番你個陣 你要記住佢只係為左自己
如果佢係想你地段關係好同健康 佢係達成同你既約定

我真係好想同返佢一齊 但係我都唔會再比佢傷害到自己

高大就是你心中那個價 everyone has a price/value/feel 唔理性先而俾感性完全主導的拍拖命中早注定係失敗 佢本身只係你learn a lesson的過客 你開始得太急冇起底 你本身唔存在選擇try下過客的意義 因為你冇起凊佢人格人品 思想 價值觀 好多人聲稱冇睇條件其實根深蒂固唔自知 你做到理性感性收放自如咁拍拖先好稱呼你冇睇條件

啱呀
人地會傷害到你都係因為你自己拎個心出黎